Homework12
Реализуем шаблон "Фасад"
Цель: Написать программу, которая создаст мотиватор с использованием шаблона проектирования "Фасад".

Motivator - класс создания мотиватора 
BackgroundPainter - класс отрисовки фона
FramePainter - класс отрисовки рамки
ImagePainter - класс отрисовки изображения
TitleWriter - класс печати текста